有冇AOE2群招新手

見隻GAME出左，又想玩，但係好似完全冇香港人群

邊度down

lm

STEAM 賣 AOE2 DE

而家可以打RANKING咁 :(好想同D人HEA玩，認真玩又可以打RANK，組隊

hello

AOE2 DE似係AOE1 DE mix AOE2 HD
感覺上好新穎

$200內(好似係)

有冇群架

有性趣 開番個tg?

支持

steam買aoe2同microsoft買AOE2有咩分別

win7仲玩唔玩到

廢j 但想玩

14

唔識開TG:(

anyone tg?

無
好似仲可以連線

PUUSH

Ching個tg group講唔到野？

人少少，希望多d港人入去一齊玩

打機點解係開Tg而唔係開Discord channel

前排冇幾耐買左HD 之後佢就出左4k
唔知講咩好

Hea玩呢到

識唔識盟主？識唔識何友亮？唔識唔好開post話自己打過 aoe

一齊玩

入咗

PUSHHHH

PUSSHHH

PPPPPPPPPPPPPUS

puuuuuuush

oh say can u see

11

PPPOP

我係新手，唔識

我冇玩過AOE，想問下呢個係新既AOE定係純粹高清重製？

高清左 加多左d民族

想玩返兵堡 進化論 村逃

好似變左老人家打機咁

手指舊時咁快 腦又慢左 又唔夠細個個陣咁勇

PPRB